如今這算什麼

你是否非他不嫁

當選了是他 我認輸 都不可怕

最怕其實被取消資格 還不知道 拼命掙扎
首歌根本就係講緊我

屌你老母

Wo 喔～～

多麼想知道